點解以前香港有四大天王, 四大才子, 靚絕五台山, 歌神, 而家無曬咁既稱號?

而家得一大燈神

放落咩年代都贏晒

最近特朗普都燈到

冇得唔服

制裁11人

四人幫：柒婆、劏房波、僭建驊、燉冰強

比卡超呢 你當佢冇到？
拎佢下級傻強出黎

送中十二烈士

其實好多都係媒體素造出嚟

巴打我都留意咗你好耐如果你係蕭山本人咪人少少認咗佢囉

偽毒坤哥

我都想蕭生係一種學習精神
人人都可以成為蕭生教育下一代

靚絕獅子山 - 阿冰

胡說八道會

CCTVB處女黨

麵神

你唔識啫

猛虎man哥、嫉惡如仇黑超哥
正能樣華記、 牛肉飯空姐